林鄭係度回應緊何君堯果渣訴求

?

唔撚係掛
有冇link

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

何君堯提出要拉泛民議員

請大家download pokemon go